死線已到，聽日係大家派成績表俾黑警呀！！

過去兩星期，差佬濫暴，仲主力打和理非，目的就係降低10.1上街人數，等國殤日好睇d

如果10.1得幾萬友
即係黑警成功，之後會受大陸佬表揚，日後會愈打愈癲……

但如果10.1多人出，集中一區有一百幾十萬！就代表黑警過往嘅行動無效！降人數不成，反令10.1更多人上街，咁指揮/設計濫暴果班友就肯定會揹鑊！

10.1限期已到，黑警濫暴嘅動機已少咗一半！
反而d暴力、流血場面如果變曬10.2全球報紙頭版，黑警點揹得起？今日佢哋仲用恐襲去嚇緊和理非聽日唔好出，就知聽日人數多少係黑警死穴！

人多，一定安全
人多，黑警張成績表就愈衰

聽日一齊畫花佢哋嘅成績表！！

推